一人N個買餸技巧

想揀甜粟米要睇佢啲粟米粒有冇生到最高個位，啫係要生到上鬍位

講乜都假, 帶定個磅

貪貪摸個啊姐pat pat 再打眼色佢就會比靚貨你

帶環保袋或者老公
尋日成世人第一次去街市買餸
拎到仆街